有冇諗過點解6月個陣警方濫用暴力個迴響比依家大？

當時勇武嘅裝備落後黑警太多
而人係會有憐憫之心（除咗黑警）
見到班手無寸鐵嘅前線被黑警打
大眾市民個立場就會偏向示威者

依家勇武裝備開始跟上 而且前線行動又不斷升級
大眾市民就會開始慢慢將黑警同前線放係同一個實力level咁睇
加上黑警有所謂嘅「出師有名」
市民把道德尺就會有所傾向

呢個亦都解釋到點解「催淚彈打上民居」「黑警亂打市民 」「元朗襲擊」等等事件有咁大助攻

依家我地可能需要再一次變返「小綿羊」
和理非幫手文宣 機場搞和你飛行動
推返最近黑警點樣不人道對待市民
再同大眾講返黑社會點樣肆無忌憚同政府勾結

等成個焦點同矛頭再指返成個政府
到時前線再出擊都未遲
因為班大眾市民把道德尺又會再reset
「因為政府唔理吖嘛 所以佢地先會咁樣做」呢類聲音亦會再次出現

你做小綿羊，對方都會仲係大灰狼，你行步路都譴責你暴力架啦

唔關事
只係人類天性會習慣暴力
最初黑警開槍大家都哇哇叫
但再開多幾次槍
大眾就無人討論
等於示威者掟磚
當年魚蛋都講到好暴力
依家掟磚都無人會討論
依家有人放火燒雜物
大家都話好暴力過晒界
但啲人再放多幾次
就無人會在意
人類就係咁